[借力打力] Eye4HK

細佬心諗可唔可以借啲出名角色劇照 再執少少圖，好似五大訴求，自由閪，黑警還眼等文宣再po

因為有時搵圖會出啲相似圖，咁樣易spread出去

第二就係有機會引到主角出聲，佢地一句可以發起個大浪

不過咁都可能得罪人

８２３人鏈主題曲上線喇！！！
《香港覺醒》
Hong Kong Awakens

８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈８２３人鏈